Существование треугольника
=======================

Даны три натуральных числа A, B, C. Определите, существует ли треугольник с такими сторонами. Если треугольник существует, выведите строку YES, иначе выведите строку NO.  
Треугольник — это три точки, не лежащие на одной прямой.

---
## Формат входных данных ##

Вводятся два числа.

---
## Формат выходных данных ##

Выведите ответ на задачу.

---
## Sample Input: ##
```
3
4
5
```

---
## Sample Output 1: ##
```
YES
```
